絲打入 自慰之後會唔會有罪疚感

女仔之間除非好熟 如果唔係好少講呢個話題
唔似男人咁唔熟都可以問下對方j開乜
搞到成件事好似好唔應該咁

啲粗重嘢等我嚟

賢者模式 vs 師太模式

咁你j開乜？

會 係飲醉就會好D 但好憎自己覺得內疚 明明係正常

成班男人講女性話題

唔會

你捽開乜

我剩係內疚一分鐘

咩叫師太
剩係知聖人mode

捽眼屎

不會

睇啲外國youtuber佢地都可以好開放咁講

係

我女朋友平均每個月自慰20-27次
我見到佢拎簿mark低
加上佢會同我坦白
佢用震蛋自慰 好爽
佢無內疚感 因為我好支持佢自慰
自慰多d 佢會更加開心
因為釋放左出黎

加上 佢有時自慰係想我d精入d
因為我地搞野每次都中出
佢一直食事前 牌子叫優悅
佢好淫 正係對住我先咁淫

查實好多人都有傾呢個話題架呢, 推薦你去搵Good Moaning族長:

我自己都有講架, 例如係成人台:

點解自慰要mark低?
係佢自己習慣mark定係你想仍mark低?

佢習慣mark低 平均每日3次
3次都係連續打 費時1-2個鐘
有時快d
佢話mark低有成功感
一見到自己自慰咁多次

我好細個就有自慰習慣, 罪疚感以前會有架, 但慢慢都唔理啦

3次都係連續打 費時1-2個鐘

你知唔知自己講緊乜?

連續意思 中間都有休息陣
但keep住係1-2個鐘入面自慰3次

原來係咁~但一至兩個鐘又要不避騷擾有D難度喎

關標題咩事

女仔講自慰唔係邀請男仔幫手喎

我都有 可能好少做哩樣野
完左都覺得內疚
但係屋企人係到 但又埋房門 忍住唔叫出聲 覺得好刺激

我係絲 唔好屈我gay

你隔幾耐先有一次呢?
有屋企人係度真係要玩silent mode
或者要沖涼用水聲黎壓低叫呻吟聲

一個月1至2次
多就3-5次到

點解要有罪疚感 又唔係好似男人打飛機咁浪費咁多細胞

我呢D一個星期兩三次
甚至想個時日日都會
不過好似你咁一個月1-2次嘅人都唔少架

幫口傾無問題
但女仔有性需要唔係需要男人幫

我多左係因為男友表現差左 同壓力大左

點解有男人幫就更好呢?

男友表現差左所以唔係好飽吧?
點解智咁嘅~

DIY係個好好嘅減壓方法
以前考試之前真係會自慰一次先瞓
宜家都係放工返屋企沖涼個時黎一次

每日？精神會唔會好差

我精神唔覺好差喎
返工攰積落黎就有

會有聖人mode
利申：間中會，男友都知

我會覺得精神差左
成日好累 好眼訓 個樣殘左 可能心理作用。

會唔會係個感覺太強烈, 或者需要長少少時間令自己攰一D
高潮完個刻真係會有種想瞓感覺架, 所以好多人都係臨瞓之前捽

我多數臨訓或者起身嗰陣
起身捽完個人好似醒啲

我又真係未試過朝早起身先捽
通常起身就拿拿聲出門口~

咁癲
唔會覺得好頹咩成個人

會諗 點解要自己嚟 冇人幫 好lonely

其實女人自慰得多會唔會有咩問題
男嘅打得多就話腎虧早洩

點解思想上要人幫呢?

如果太密或者用toy令感覺太強烈
都會有種唔係好敏感嘅感覺
空有desire但去唔到高潮

閪痕 我淫

誰輕輕叫喚我

我係未自慰已經有內疚感 成日睇av睇濕哂好想自慰，但係又覺得好淫蕩所以無自慰到

咁自慰時嘅淫都係屬於自己的嘛~
我成日講有性需要同肚餓一樣
下次睇個時跟住AV嘅故事
將手放係最有感覺嘅位置吧~

其實會唔會有女仔真係由細到大都唔自慰？

我唔係幾敢直接用手指我覺得好污糟

會 身邊有朋友對性真係完全無興趣

成日自慰完都覺得自己好淫
但唔會有罪疚感
覺得好正好開心

自慰咁開心既嘢，點解會有罪惡感
男女都有需要，好正常既行為

會有。女生嘅陰蒂俾陰唇包住，同男生陰莖外露出體外唔同。女性情慾會傾向於由情感去帶動，所以無咁容易動情

咁可以先隔住底褲的嘛
我初初用手指個時都係先隔住

最後個句囉

點解我完全無想嗌出聲既衝動既

會曬時間 唔會精神差

明明講到明絲打入
點知衡曬班麻甩佬入嚟搞串曬個party
利申麻甩佬

忍唔住叫出聲嘅女先正

絲打高潮係捽碟定指插 我女友頂唔順捽碟

但係我唔係太清楚實際上要點

你食完飯或者瞓醒覺會唔會有罪疚感？

用震蛋

初心者由陰蒂開始入手吧
有睇開AV應該知道佢係邊度吧
唔習慣直接摸怕唔舒服
可以先隔住底底係陰蒂外面去摸
又可以順住陰唇中間嘅gap上下來回
直到好濕好濕就可以拉開甚至除左底底
點一啲愛液去陰蒂個度捽。

進一步技巧可以睇下呢篇

咁我想問個粒豆係邊架 點解搵唔到嘅

有個a0朋友同我講佢買左震蛋日日玩
識左接近十年

link入面有圖架呢
位置係大陰唇入面最上面嘅位置
可以試下用鏡仔去搵下呢

浪費時間又唔會嘅
不過有啲人需要多啲時間build up個感覺
咁就可能會耐啲

我沖涼連埋自慰頂多都係20-30分鐘

唔該哂

我個人好覺得
因為連睇av都晉揀劇情黎睇

我都會搵有劇情嘅言情小說或者甜故睇
跟住情節去搞自己嘅話就會好耐

CLS
好多淫西

女性有性需要就係淫？

潮吹得多會唔會漏尿

[size=6]女人是沒有性慾的！[size=6]

想問吓 捽得多係咪會冇咁敏感
係咪要抖一排再捽會敏感好多

絲打pm我幫幫你

唔會架呢，兩樣野黎

短時間內捽好多次係會變得無咁敏感嘅
覺得唔敏感個時就係需要稍為減少嘅時候

唔會有
鐘意睇痴漢片自慰
都會丁下鐘意嘅男仔

自慰仲舒服過扑野啦

我想問，女人真係會忍唔到呻吟？

好想要呢D女

講真

你唔係雙刀獵人咩

lm

屌 佢借ac比我用

祝百年好合

痴線 佢追我咋

我個人黎講唔會
上面有位絲打會

嫁得過

連登ac=佢最寶貴嘅資產

佢都可以任意借俾你魚肉

好男人唔係週街有，請珍惜他

想知到d女係水鳩我定點

點解係最寶貴資產 佢係咁睇住我地講咩

無得解 加上佢MH玩近攻，應該都係有承擔嘅真男人

佢呢排陪我無打mh啦

唔會 完咗次又想嚟多次

會

係太刀唔係雙刀

成班男人扮女人

sor記錯

點解會覺得淫係貶義

屌你個名

好撚多人妖係到

其實一件好正常嘅事 只係香港女仔好似好少講呢啲 所以好尷尬姐

屌

唔好玩stereotype啦

正常需要
身邊朋友都有

唔係我stereotype喎，係上面d人話覺得自己好淫先唔自慰/有罪惡感喎，我先問點解喎

咁你又覺得會自慰嘅女仔係唔係淫呢？
是否存在貶義呢？

想問啲絲打話用手掂下面好污糟
你地唔會洗西架？
唔捽乾淨咪成西老泥

留名

咁可以洗乾淨對手先至自慰
用玩具嘅玩完會洗乾淨
沖涼緊係會洗閪架啦

叫你女朋友一齊玩69互射更開心

以前成日咁做 但覺得好放縱同埋淫
就戒左睇咸片同埋捽碟既習慣
我諗十月到依加淨係捽過4 5次碟

淫既定義係乜先？
我既定義係享受性愛
我唔覺係貶義喎
你話我淫我唔會嬲囉
反而我問淫點解係貶義你就起哂鋼
係咪你自己stereotype多d呀？

我會起鋼係因為太多人以為係咁

我自己唔會覺得淫有問題
只係覺得你點講都好
總有人不斷地追問係咪有需要
覺得超級煩厭

鐘意自慰唔係等於享受性愛？（你要再細分咪享受性快感囉）
咁享受性愛有咩問題
我個人係鼓吹性開放
講緊唔係濫交
而係享受性愛
中國人個個都覺得享受性愛/淫/姣（尤其是女性）唔好
所以咪個個都壓抑自己欲望導致咁多人性冷感同覺得做愛係得男人爽囉
根本性愛本應該就係男女都可以享受既野

利申女友俾我引導到佢仲淫過我，我好鐘意

連登多狗公你又唔係唔知
剩係識用下面諗野
淫同喺唔喺佢地面前淫根本就兩樣野

上babycondom問都好過上連登問

唔知宜家baby condom點，但都似乎好少討論呢樣野喎

女人冇性慾㗎，得男人有

小妹會覺得好對唔住男朋友

唔可以比條女無聊
一係搵d野比佢整比佢做
佢鎖埋房門就係摔碟既時間

點解會咁覺得嘅

唔係覺得個西污糟囉，反而覺得自己手指污糟驚帶菌入去

手指同陰部都一樣有好多細菌
會唔會有問題就視乎自身抵抗力

日日都幻想宋仲基內射我 差唔多日日都搓

無話水唔水你既
水你都係想你開心~

人地有老婆架喇

咁性幻想嘅野幾天馬行空都得嘛

呢樣真，但做愛永遠都去唔到自己想要既野

...我夠知

但唔會係想帶菌入去囉，你啲玩具都會洗啦 而家就係懶得去洗手先唔掂佢

從來咸濕係男人天性，女人冇聽過有

咸濕嘅野無分男定女架喎

我唔會 男朋友唔喺隔離
都好正常 又無對佢唔住

每一日你隻手指都掂過好多野，之後都會捽眼撩鼻抹咀，又唔見會病左？其實唔需要緊張到以為捽下碟就會多左菌呢

其實捽眼撩鼻抹咀係會病

通常成日自慰既
都會求其搵個男朋友破處

重好淫添

yes男人有性行為係威
女人就係雞！

人地唔同你講姐

但唔會一下半下就病

唔會、食色性也

我個處俾左我老公喎，而老公又係唯一一個男友

你滿足唔都佢呀？

咁你個處係咪比男朋友？

有冇叫你老公次次中出

宜家想生B緊係可以啦

你錯喇，男人太多精會發春夢、會夢遺，所以要打J，女人冇呢回事㗎！

女人性交從來都係交易黎，夫婦性交都係為咗箍實老公，她們冇性需要的。

太多精唔係男生打J嘅理由囉
不過多謝假膠幫手推post啦

邊度教話係交易黎呢？

係囉 好似多得都幾誇張

正常發洩圖徑，咁你地女人發春夢會唔會流西水呀？

女人機心好重，而且經常攞個閪當八達通嘟！

係可以濕左架喎

慢慢推post啦你

再吹大啲

都算係！不過我認
同佢扑野比唔到高潮佢
不過每次中出佢
佢都話就算無高潮好滿足好幸福
因為已經成肚精

佢會揀屋企無人個陣

唔會 連登d毒撚打飛機會唔會有內疚感呀

好呀 每次一路搵碌假狗抽插自己，都會又覺得超舒服超享受，同時又覺得自己好淫好下流，屋企又有人，又要忍住唔叫出聲，只能夠細細聲呻吟

大把戒丁post

比多啲前戲啦
係幸福 但唔係滿足囉

細個覺得自慰完會有bad luck
到而家都仍住會咁
所以 d 緊要日子前都唔會自慰

真係曾經因為自慰而bad luck過？

有無教學，點幫女友用手搞

其實係難既
每個女仔都唔同